北京晚報球壇分析：冰島輸波原因 沒有飲蒙牛以致體力欠佳

飲左輸多幾粒
飲埋右

仲有唔駛供樓導致意志力不足

咁支那隊有無飲蒙牛?

多幾粒腎者之石

飲到球王咁